[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(239) 睇#1保你全家平安

新人求List需知
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題
更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

Google是個好東西 發問前可以Google下有無答案先
例如你啲藍mon code巴打們都係Google俾你
1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps(60/144/240)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 自行格價 可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

7. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
最好請附上機箱內部圖片一張

8.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
買前好問問 買後問懵撚
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField, 正都 Capital, 匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 - (藍店,黑店$1399試用版windows,屌米機做公司客服機將手足客戶資料送中,用大量支那產品,)

海外：
新蛋 NewEgg(中資)
美馬 Amazon

9.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

10. 舊版上新一代CPU記得叫鋪頭Up Bios
如果唔係開唔到機

11. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

12. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

13. For Advance Information
Motherboard VRM資料
amd :
intel :
全部AM4底板spec：
Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料):

PSU DB:

14. 硬件建議LIST (PSU / CASE / COOLER / SSD)
巴打推介 好似係 諗唔到可以係度望下有咩好選擇
有咩更新搵凌風想幫手update 都可以叫我放edit 權限畀你

lm

3年保

想問下各巴打 岩岩去中_田砌左部機
但係入bios用3200mHz著唔到機，要啪火牛掣一次先開到機 正常用2666mHz就開到機，到底有咩問題
List如下：1 x AMD Ryzen™ 7 3600 （預訂)
價錢：$1,530

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Kingston Fury RGB 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$1,490

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$679

1 x Phanteks Eclipse P400A Airflow Tempered Glass RGB ATX — Digital White
價錢：$799

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,845

超頻失敗
一係條ram太廢
一係插錯位
一係cpu有問題

求巴打評價

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,650

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,643

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - Black
價錢：$690

1 x Cooler Master MasterAir MA610P
價錢：$450

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,989

full budget?

插錯位係指邊樣

ram
係咪插緊喺2,4

都係預$16,000 內

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

Cooler 二選一
1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x Arctic Liquid Freezer II 280 CPU Cooler
價錢：$868

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,972

不過真係要matx ?😅😅😅
3900x建議您上返atx 好D

因為我用慣左matx 一直都覺得matx 同 atx 個分別主要係擴充性
但巴打可能你講得岩的，ATX應該面積大對走線同散熱都好好多
我認真考慮下先
Motherboard應該轉呢個
1 x ASUS TUF GAMING B550-PLUS ATX
價錢：$1,260

Cooler 轉
1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

上msi b550 tomahawk果塊

係阿 兩條ram都插岩 A2同b2

bios version係咪太新？😓😓😓😓

Final Full ListThank you Bro

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,115

冇貨就出貨

好

版本日期係06-10-2020

更新Version 2202

睇到bios version啊😓😓😓😓
應該ram問題多

Kingston Fury RGB 有做optimization for amd

如果上唔足回店舖換ram

前提試左最新bios先

姐係唔關bios version事？

試左最新bios先

想問隻SSD真係有問題定個SOFTWARE出錯
個溫度嚇死人, 今日買全新

-273

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,374

筆值$6500-7000求評
1）RAM用Crucial releases Ballistix好d？
2）隻牛有冇伏？
3）Display card有冇問題？
謝謝各位指教

冇野了 原來用開個CRYSTALINFO太舊 DL左最新就冇事
自隊一打

筆直：9k
用途：主要玩r6（上144hz) 3A 大作
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ OC EVO Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,132

其實9k上唔到2070是咪有啲差

如果你鍾意呢條ram啲燈效可以唔換，唔會差幾多
其他無伏

加一舊水已經有galax 2070s

唔買rog上到2070s
不過張卡無咁靜
睇你自己

因為係岀去砌 唔太清楚啲價

依家最強既風冷重係咪貓頭鷹既NH-D15？

雖然唔知有冇去錯地方問，但真心想請教一下咁多位巴打意見 ：

話說我有隻舊Seagate 1TB HDD (ST31000528AS) 似乎就快死，CrystalDiskInfo 寫到明佢狀態「不良」。所以想請教一下各位巴打有冇咩HDD推介？

利申：會BT，主要用黎storage。所以唔考慮SSD

想問下電腦連wifi 主機板果2碌天線要點插入去
搞咗好耐都係插唔入
用緊asrock h410m板

擰

轉左新機就食唔返1000M上網

有冇巴打知咩事 用返同一條線同一個ROUTER
以前食足1GBPS 依家食得100MBPS
版: 技嘉B550M
ROUTER: R7000
線: 5E

REALTAK都更新埋都係唔得

6500-7000既打機list
打monster gta 果d
有幾個問題想問巴打
1.1660super同rtx2060我見唔係差好多，用邊張好？
2.機箱唔知用邊隻好，因為要選返個atx既
3.火牛用呢隻好唔好？

唔該各位巴打

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,885

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,460

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3200 MHz 32GB (16GB X 2) Black (CMW32GX4M2C3200C16)
$1,570

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 860 EVO 250GB 3D TLC SATA III SSD
$385

顯示卡
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-GTX1650-O4G-GAMING GTX 1650 4GB OC Edition 顯示卡
$1,450

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$435

電源
► Antec Neo Eco Gold 550W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$599

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$420

砌機方案
► 淨 - Parts Only
$0

總計 $6,999

Case用antec p6 仲可以點汁

純粹用飛馬出list 會自己去買件

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$940

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

總計: $7,257

差300已經差好遠
你條list 又250 sata ssd又1650 仲要貴model
ram又咁揀咁貴
成條list古怪到極

如果唔剪片唔執相落返 16gb慳返4舊買cooler

今時今日砌機絕對零度ssd都係基本嘢

最近換咗隻4K MOON
FEEL到張卡明顯唔夠力頂
打機降返1080/2K又好濛
用緊980Ti, 應該平平地收多張黎SLI 續命定換2080S?
有冇巴打比下意見

我朋友想買notebook, 一陣去黃金. 有無巴打有推薦
4-5千 budget, 佢話無咩要求, 打到LOL就得

睇你地買砌機LIST好多都唔要WINDOWS
其實大家係有個舊LICENCE換落去定係點?
如果買埋會跟OEM定點?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
$1460
1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
$750
1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
$4899
1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3600C18
$1240
1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$920
1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
$679
1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
$395
Total: $10343
有D問題想問
1) Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C1 VS
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3600 MHZ C18
兩種ram既效能差別大唔大 因為唔要RGB我都無所謂 有無ching 有其他ram推介
2) 火牛個W數可以點計 650W夠唔夠推
唔該咁多位比比意見

3) 同埋我想問下 ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
個 "S" 係點解

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,395

巴打麻煩望下呢條list有冇野要改？冇就去馬

1 x AMD Ryzen™ 7 PRO 4750G (預訂)
價錢：$2,650

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,689

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,650

2 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$1,070

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x Thermaltake Commander C31 TG Snow ARGB Edition ATX (僅限砌機)
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,205

有無巴打可以比下意見

唔好晒錢買舊件 SLI今時今日已經冇撚用
到出30系N卡 就賣左張980TI

或者換moon 4K打機有排都未夠力上144
加個2K moon仲平過買過張卡 2K144用嚟打機 4K用嚟睇片上網

求巴打睇睇個list 有冇問題
Budget:$ 10000
主要係打機gta ,watch dog 嗰啲

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Crucial P2 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$550

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Corsair CV Series™️ CV650 650W
價錢：$489

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,835

想問下呢套配置想上2k mon 加高畫質會唔會有問題?

1.Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
2.火牛網上有calculator計 不過有啲ching話唔多準 我就覺得可以參考 不過650w夠有突
3.S係新型號 無咩特別意思

睇下1tb hdd+500gb ssd換做1tb ssd啱唔啱你
2k 60大部分驚都無問題

R5 3600正常溫度應該係機多？
Cpu 11%負載已經上到70度用緊cooler master T400i

應該有啲問題 有無full spec機箱風道同bios setting睇睇

Ryzen5 3600
ASUS rog strix rtx 2060
Msi B450 mortar
ADATA XPG SPECTRIX D60G 16G (8Gx2)DDR4-3200 RGB
Samsung 970evo plus 500GB
NZXT H510

風道就前面兩把風扇入後面一把出

開AIDA64 FPU試試 喺bios睇無咩問題

18000-19000

有 display 用番 3700x 啦，無記錯依粒少咗啲 L3 cache
板無咩特別需要我嘅會簡番 MSI MAG X570 Tomahawk
ram 法奧買嘅應該無貨

1） 上網見有人分析C16 vs C18 其實係咪差唔得遠
同埋有無必要用3600Hz

其實無咩大分別不過差唔多價錢crucial會好啲

都啱
但係板諗住應該唔變
用開asus

我會放落 cpu 到上 3900x
你做開咩要用到咁貴板

麻煩各位比意見唔該

諗緊行唔行sli
如果最後決定唔行可能用返asus 張gaming plus
平時都做開big data同ai嗰邊同埋要做埋video rendering所以計數嗰part都食好重
機就間唔中打下mon hun同啲大作咁囉

悠二推薦呢個PSU，我想問平啲既PSU同呢個會唔會有太大分別？

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$840

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,810

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Arctic Liquid Freezer II 280 CPU Cooler
價錢：$868

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,674

頭先開aida64就死機之後自動重新開機
之後話咩previous overclock failure咁樣
但我乜都冇掂過，淨係開xmp,部機都run左個幾月，打機都正常冇問題，就係啱啱突然間咁樣，有冇巴打有頭緒係咩事
Spec:
I7-10700K
Msi 2080ti gaming x trio
Msi z490 tomahawk
Corsair vengeance 8gb x 2 3600mhz
FSP Hydro G pro 850w

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,299

1 x MSI MPG B550 GAMING CARBON WIFI ATX
價錢：$1,799

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 4000MHz C19 F4-4000C19D-32GTZR
價錢：$3,020

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,750

1 x ASUS ROG Thor 850W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,620

1 x MSI MPG SEKIRA 500X RGB Tempered Glass Gaming E-ATX
價錢：$0

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,399

總計: $15,887

機箱已經有所以打$0
display用住張1050TI等30代

reset bios

mb upgrade to mid tier x570

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,299

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,689

1 x Crucial Ballistix RGB 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$1,690

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,750

1 x ASUS ROG Thor 850W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,620

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Arctic Liquid Freezer II 360 CPU Cooler
價錢：$949

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,816

hello 大佬

有野想請教你
Crucial Ballistix RGB 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHz C16 - White
呢條ram係price網望唔到價錢
巴打知最平係邊度買?

1 x Intel® Core™ i9-10900
價錢：$3,649

1 x ASUS ROG MAXIMUS XII HERO (WI-FI) Z490 ATX
價錢：$3,649

1 x G.Skill Ripjaws V Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C19 F4-3600C19D-32GVRB
價錢：$1,880

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,899

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$939

1 x Cooler Master MasterBox MB530P
價錢：$835

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

總計: $23,389

budget $25000(+-10%),SSD就決定咗係SAMSUNG 970唔會改, 無RGB需求

主要都係想問:
個人期望RAM 32GB 3600, 但係見到有好多種
2080TI: 都係啦, 品種多唔sure
Motherboad: 品種多
機箱個人完全無研究,都想請教下各位

其實會唔會係個cooler太廢

3c 網店有價

正常夠壓 除非你裝錯

中央處理器
► [27/7到貨] AMD Ryzen 3 3300X 4核8線程 Box
$999

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX 主機板
$599

RAM (記憶體)
► 2 × Kingston ValueRam DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB)
$280 ×2 = $560

SSD (固態硬碟)
► Kingston A400 480GB 2D TLC SATA III SSD
$450

電源
► Antec NX650 火牛 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$489

機箱
► [缺貨] Cougar MG120-G M-ATX 機箱
$269

風扇
► 3 × GELID solutions SILENT 12 120mm 風扇
$40 ×3 = $120

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $3,486

擷取自飛馬電腦

有無唔夾？ 零件伏位？ thanks

final list 有display Rx580

7500-8000

唔洗m2
3500-4000不直
1080 中效 順

隻cooler照計冇理由3600都壓唔到 話晒有塔
h510本身唔算好通風
買多兩隻P14入風應該好d
佢原裝果兩隻裝返後同頂出風

仲係咁差既話幫隻cooler+多把風扇
或者直接換隻雙風扇搭散

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,606

thx bro!!!

我覺得可能係散熱膏上得唔好(甚至無落)?
或者個mount壓得唔夠實?

係
黑化會再勁少少

toshiba DT01字頭嘅最正常

2060可以玩下ray tracing，俾得起錢唔怕買
機箱揀寫住三風扇嗰啲OK，MATX都夠用
火牛可以轉fsp raider ii 550w

試用版可以用一世
之後再諗licence

唔關事啊

CPU內部積熱啊 7nm粒die咁細

部電腦如果唔係專業用途其實問題唔大
我自己部機都係燒5分鐘fpu就reboot，用大半年打機上網係完全冇出過問題

ram可以揀crucial ballistix
唔急用建議唔好而家買2080ti
同埋個人覺得10900一定要買K

近排電腦會自動重開
冇預警 突然黑screen
冇藍mon 黑完就到user登入畫面
重裝過Windows driver

Spec:
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

有冇超過ram/cpu?
ram a2 b2?😓😓😓

Ram xmp profile 2 cpu 冇
係 a2 b2

跑下ram燒機
runmemtest pro 100%

google search epc runmemtest pro就有result

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

Ss隻FARA R1買兩把p12/p14仲抵用過s100 3風扇

0error

window 事件檢事應該有record

This?

我重開通常係load緊game

上32gb一定會爆budget

想問下 MSI MAG X570 Tomahawk WiFi 有無藍牙架？
如果無 買邊隻 alternative 板會好啲？
我粒u 係 ryzen 2400g

差個箱都係7108

Google 幫到你

只能講點樣縮料 都不建議您縮火牛

咁想問下 我本身塊板係 ab350m ds3h
點先check 到有無位買網卡插？
因為想要wifi 同藍牙

說明有講pcie分配

Ultra-Fast PCIe Gen3 x4 M.2 with PCIe NVMe & SATA mode support

我本身有插一隻 ssd
即係其他位就可以拎黎插張網卡對嗎

睇返底板官網

堆英文係喺官網搵架

Thx
有事再上嚟問啦

說明書有詳細資料

睇唔明先上黎問

推

想問問各位巴打，呢個 list 有無問題。
主要用途都係 YouTube, 上網同間中玩下 football manager。
最近部舊機突然藍畫面不斷重新開機，見有啲零件4年，有啲又6年，8年，所以想砌一部新。
本身有張 750ti 2014年買落，不過唔知有無壞，所以想保險少少買 APU 壞咗都有個 APU 用。

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x Crucial BX500 Series 240GB SATA 3
價錢：$260

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,493

Thz u 巴打 唔係太識

有冇巴打幫幫手睇下依條list 有冇咩地方可以改進, 同埋想睇下邊隻牛同mirco ATX箱岩用, 額外風扇同CPU Cooler駛唔駛再加?
平時會用黎玩下Cities Skylines / GTA V咁, 同埋會用PS同AI

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,228

應該冇位插，你張display card幾厚?

1660super 三風扇

full budget ?

10000內.

買4650g好啲

即係邊張呀

GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6G

啱啱好可以喺gpu下面插張wifi card
但係會擋住1把風扇，唔建議

點解唔要m.2
ram, ssd, 機箱都伏

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,015

Witnin Cooler Fan

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black
價錢：$539

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,034

ram 機箱 用咩好？

m 2睇過YouTube gaming唔差得遠 所以ssd算

Fsp火牛無貨，仲有冇其他選擇？
我依家選果個機貨得唔得？
如果可以想盡量平d

咁你買返NX550
PS15B唔夠風扇，你買多2把風扇都係要錢

差得嗰少少錢，唔用正on9啦

Zen2 Apu暫時只有b550 x570 support

想問下砌機黎講見好多時都係網上CLICK配件黎砌
但點樣避免揀左既配件係夾到部機呢
好似揀左塊底板但唔SUPPORT某D其他配件咁

想用埋塊GTX 970 顯卡夾部ITX出嚟，遲啲先再升級張卡
老母板唔知點揀好，係唔係加啲錢要ASUS B450 好啲？
其他應該無問題!? 求指教

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X (預訂)
價錢：$1,750

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x Phanteks ENTHOO EVOLV SHIFT Air Dual Mini-ITX — Anthractie Gray
價錢：$880

總計: $5,199

cpu downgrade to 3600

有散買？

延長線PCIe

我未用過ssd
請問 Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 <<<< 個 x4係咩意思呀

頻寬

Thx

我好耐冇見過你上水
有冇睇過D外國佬講z490塊版
唔記得係講漏電定用太多電係唔洗用既地方

邊塊more?
依排要返工放工就玩mhw少左上水

個日最後買左dominator 冇買到vengeance
諗緊上多兩條好唔好
點睇
同埋最後都係等唔到EK 買左corsair AIO 360
諗緊點搞個2070Super散熱 成日打機都上到5-60度 好鬼想搞到佢變30

佢條片太長 我上幾個禮拜睇左陣就棄左冇睇到

30要上水先得
corsair AIO 360 h150i pro xt

真心少睇佢
好長

Super Chilled~~~~ 冇撚有錯
但係都未去到我理想個個溫度
可能真係要上分體玩夠三個360先夠

張2070 super 有冇D AIO 頂住先
油耳仲未有分體水既野買

我本身都冇乜理 但係間唔中真係俾個機廂電到
諗緊係咪要去試下搞

sor 已罰抄10次

Thanks 巴打. 但請問有冇啲細個少少嘅機箱推介

CM NR400
TT S100

nzxt G12

油耳可以有接分體水
詳情去依到問佢
我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（6）

呢個好似不錯 但實際個效果係咪真係有咁好

請比少少評價驚D野夾唔到唔太熟砌機
我應該會加個外置HDD同埋WINDOW
THX

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Toshiba DT02ACA200 2TB 5400rpm 3.5
價錢：$375

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,171

新手想問問各位巴打如果7.5K-8K嘅打機list咁樣有冇問題？希望之後玩到cyberpunk 2077

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x MSI MAG B460M Mortar Micro-ATX
價錢：$960

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Cooler Master MasterBox TD500
價錢：$595

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,652

個老母板同火牛會唔會買得太貴？？，仲有上網見人地話其實3600同10400係打機嘅性能差唔多，到底要唔要amd yes好？糾結咗好耐

我睇埋其他地方 有小小勁
140mm 都降左17度
用埋360
都只係用千幾銀

有啲板廠冇跟intel個真預設setting，PL1同PL2高過預設
咪會有某啲牌子預設會用多啲電，粒cpu自動boost多啲

toshiba dt02開頭係smr伏

如果低至中筆直，intel唔配z490底板解鎖ram頻率係唔夠amd打

b450 itx可以揀msi
筆直充足揀asus更好

周街都有

有冇介紹?
同埋駛唔駛買埋散熱?

dt01aca300
可以加隻300-400蚊塔散，睇你筆直
隻ssd唔用3叔俾多少少就有1tb

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600 + Gigabyte B550M AORUS PRO Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16 (預訂)
價錢：$3,449

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,905

打機用
張list有冇問題
唔係太熟砌機野 求指教

咁轉咁amd同老母板之後如果唔淨係超頻個ram仲有冇需要加多個散熱比粒u?
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Cooler Master MasterBox TD500
價錢：$595

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,603

巴打 請問如果轉用Galax 2070 super, 650W夠唔夠用

SSD 500GB夠用了
其實我宜家部機C：都用得60GB
另外儲存HDD都係用左100GB左右
所以之前諗住250+1T就夠駛

機箱唔買風扇會唔會過熱?

最好買隻塔散
td500買mesh版

機箱有3把，夠你用

夠用

謝謝爸打，會轉ASUS
但原來個機箱要SFX牛，本身得隻ATX，要再揀過

mesh版其實有咩分別係咪得佢前面係網面的同少個後風扇，見佢兩個I/O都係 usb3.0

散熱好好多
係少數姑媽做得唔錯嘅機箱

玻璃打窿

唔該巴打，唔係要 apu 都有諗過上3600
4650g 超咗啲啲 budget

240GB for windows only?

SSD 用kingston A2000，加個U12S唔喺好啲？

咁其實買3600好啲

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,981

其實FAROLL如果落單後幾時會出貨?
我部機死既時候就落單了

Budget係得3500？

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

總計: $3,487

Budget有鬆就換ram>換500gb ssd

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$168

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,294

突400砌到3700x

巴打們救命，我裝完GeForce driver無耐，花mon reboot, 宜家得翻800x600 ，windows停用左張GPU(代碼43）

CPU：R5 3600
GPU: GTX 2060 Galax

新機黎，今日先砌

已經試過重裝driver，冇用

卡問題

花mon

即係要換卡？

修復window

自 睇漏左要執相同wifi
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$168

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

總計: $10,002

新看砌機一問
我砌 3200G +技嘉B450I arous Wifi
+1050Ti + geil 8gb ram 2400mhz A2000 m.2
75W xigmatek hydra m 650w full mod

砌完之後開機
發現所有風扇有著
唯獨無畫面 張顯示卡 同 ram 係舊機拆落黎 應該無問題
想問一下 供電係咪剩係插cpu 同底板就ok？

3200G 先岩

xigmatek hydra m 650w full mod

正想問 用左幾耐？ 覺得點？ 安唔安全？

新買 岩岩先收到 部機就無著 用下再答你😂😂

DDU完再裝driver都係唔得就去換卡

已試，confirm dead 3個鐘命

咁起碼有得換
我之前張760 6年update完driver先嚟料

唔該巴打嘅建議。
再答返上一位本身有隻 hd320gb，ssd 120gb，所以而家新加呢隻都係裝個 windows

6年，起碼用左6年，我新機落地就出事，好撚灰...
歡樂變失落

就算剩係裝windows同fm都唔用sata 3 ssd啦
讀寫差幾倍速度

Sata3 ssd依家真係拎黎當mass storage算啦

有無師兄諗到咩原因 手頭上又無多個amd cpu 同底板去debug😭

點睇呢條14k 全白list
主要想問散熱夠唔夠 冷排擺頂抽風 兩風扇擺前入風 一風扇擺後抽風

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x GALAX GeForce®️ RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Seasonic Focus GX White Edition 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$979

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Snow Edition
價錢：$399

1 x Corsair Hydro Series™️ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x CORSAIR iCUE QL120 RGB 120mm PWM Single Fan - WHITE
價錢：$299

1 x Corsair iCUE QL140 RGB 140mm PWM White Fan — Dual Fan Kit with Lighting Node CORE
價錢：$849

總計: $14,034

想問下大家經驗
我部電腦係一間舖砌，全部件都係哂同一張單，如果我upgrade 左想賣返啲件出去，咁我可以點幫到個買家有事有保養拎返去整？

因為手痕想升級，但啲件又新淨想放唔想浪費

唔關硬件
純粹想問下防毒用邊隻好

bitdefender

Copy你張單比佢
代理接影印本

Oh yeahhh thank you

新手請問1660 super 同 2060 OC 性能上差得遠唔遠？
見都係差$400到，想升級埋

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x[砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX - White
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計：$6,054

想問各位巴打 呢個list有冇問題
budget around 6000
想間中打下機 online game之類
冇咩要求 畫質低都ok 打機順就得

同價位揀td500定pure base500好？

pure base 500好D
td500唔買mesh睇落入風唔多掂
要靜又唔夠pure base 500靜

同價位係法奧砌既話隻c31好似諗得過
包前兩隻20cm後一隻12cm
不過好似前面版冇濾網得濾棉

你係apu有內顯
有無試過直插底版

btw
可能u太新版太舊
要搵買版間舖update bios

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,191

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Acer SA220Q A 21.5" IPS Frameless Monitor
價錢：$849

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,371

計埋Mon

想問各位ching有無砌過server機

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,129

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Snow Edition
價錢：$399

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x CORSAIR iCUE QL120 RGB 120mm PWM Single Fan - WHITE
價錢：$299

1 x Corsair iCUE QL140 RGB 140mm PWM White Fan — Dual Fan Kit with Lighting Node CORE
價錢：$849

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,064

Win10自帶

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,013

打算買條Samsung m.2 970 evo plus 500gb 2280用， 我mb 用緊 MSI B550m tomahawk, 本身塊版有 2條 m.2 槽， 1條 PCIe4.0/3.0 x16, 另一條係 PCIe 3.0x16 x4 , 其實係咪是但插其中一條槽就 得？

盡量近cpu嗰條 因為佢直連cpu 其實你嗰條pcie 3.0性能插兩條slot都唔會有大分別

thanks, 因為我裝左 d15 貓扇cooler ,好鬼大隻，如果裝條m.2 去近cpu 果條槽 我要 拆左佢d15把風扇先得，好大工程
如果無乜分別就算

上面個條快少少少

新手想問各位巴打

部電腦用左6年主要用黎打機(唔超頻、中階畫質就得), 想換粒U、火牛、RAM。
依家粒u i5-4460
火牛同RAM睇過好多砌機list, 個個list都唔同, 想買2條8GB RAM同650W或以上既火牛, budget 3000蚊左右想換晒三樣, 有無推介?

正路選擇 出去買應該平些少
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

總計: $3,558

慳幾舊就
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

總計: $3,148

呢條list有冇野再需要執 2k gaming用
ram有兩條之前拆出黎既賊船CMU16GX4M2C3200C16R

1 x AMD Ryzen™ 5 3600XT
價錢：$2,049

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,164

醒唔起要換埋塊板感謝

有個問題想問下, 一體式水冷用耐左洗唔洗補散熱膏? 呢幾日顯示卡一時時有怪聲 . 思疑有塵kick 住

拎張卡出黎清下塵先呈

而家用緊Sharkoon M25-W ATX — Black
MSI B450 MORTAR
藍寶 RX5700 XT

最近想換個ATX機箱
BUDGET 1千
會另外買多幾把風扇
(預計 前2 上1)

而家玩OUTER WORLDS 2K 全開, 張5700XT 熱到HIGH HIGH
想要個對流/通風好既機箱
有冇推薦

另外悠二, 有冇得我喺你度order再上黎你度拎

acer

intel -> amd
冇得唔換板

pro s 有砌機優惠
貴幾十

想問下有無人知黃金邊間有呢d 3pin 機箱風扇hub賣？

窮冇計

用呢d moon 不如落1650super 喇

youtube 1660 super vs 2060oc 加埋你隻gMe

1 x LG 22MN430H-B 21.5" Full HD IPS FreeSync Monitor
價錢：$899

總計: $899

相差少少

30代N卡幾時出

想請教5600XT應該揀邊張好?
目前裝左2把Cooler master Halo 12cm風扇係機箱底，所以只可以裝2.5 slot Display card

Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
GIGABYTE Radeon™ RX 5600 XT GAMING OC 6GB GDDR6
MSI Radeon RX 5600 XT MECH OC 6GB GDDR6

Spec:
Ryzen 3600
AMD Wraith Prism cooler
Asus B450-I Gaming
Crucial 3600 8G x 2
MSI RX470 8G OC
Corsair SF600
Cooler master NR200P

650ti 換1650 super 開機入到bios但入唔到windows
佢話要insert boot devices
用翻舊卡又入到
有咩辦法？唔想洗機

題外 p7 silent 幾熱下

夏天呀
同用原身fan係咁
其實P7係咁

揀張你鍾意嘅外表就得

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-32GTZN
價錢：$1,550

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO V2 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x Phanteks ENTHOO EVOLV SHIFT Air Dual Mini-ITX — Satin Black
價錢：$880

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x Thermaltake Pure Duo 14 ARGB Sync Radiator Fan (2-Fan Pack) - Black
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,035

巴打們可唔可以比D意見，$18000-20000 Full Budget
打機, 3D Rendering 多。感謝。

隻牛同個cpu cooler裝唔到
土地問題要直立式機箱?

DISPLAY風扇轉速係咪唔好攪好D?
打機果時FULL LOAD溫度去到73度
岩岩試過較風扇去100%全速再燒機可以趺到落65度左右
定其實73度都已經算正常? 用緊2080s

筆直$6400 打機用，盡量唔想郁粒U同張display card，火牛唔知用咩好，有冇改善空間

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,099

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,320

邊張2080s?
73唔算好高

Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
如果73左右正常既話咁我廢事較了

想買個靚D 既Case...
咁個牛同CPU Cooler 有無介紹?

咩箱

TU150
ITX細箱

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$2,140

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-32GTZN
價錢：$1,550

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,810

1 x Corsair SF Series™ SF750 — 750W 80 PLUS® Platinum SFX
價錢：$1,219

1 x Phanteks ENTHOO EVOLV SHIFT Air Dual Mini-ITX — Satin Black
價錢：$880

1 x ASUS ROG Strix LC 120 120MM CPU liquid cooler
價錢：$899

1 x Thermaltake Pure Duo 14 ARGB Sync Radiator Fan (2-Fan Pack) - Black
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,216

不過點攪散熱都唔會好得去邊
曾經我都好想買呢隻箱

我見人用 Phanteks EVOLV SHIFT 行水冷,
但裡面好似好迫咁...

唔行水冷得返L9X65風冷
一定唔夠做

不過呢隻箱行水冷都係剩係行120排
比盡都係買兩個120排串埋做dual aio
不過都應該唔多夠散得到
隨時散唔切變煲水仲大獲

Idle 65度內，loading 90度內都正常，tune快隻風扇散熱會好啲但亦會嘈啲，接受到就得

電腦隻HDD壞左,想換過隻,想問下有冇hard disk 介紹?
Western Digital HGST Ultrastar DC HC310 (7K6) 7200rpm Enterprise Hard Disk 6TB HUS726T6TALE6L4 評價如何?

BTW,宜家用緊部電腦嘅spec:
CPU: Intel Core i5 4440 @ 3.10GHz Haswell 22nm Technology
Motherboard: ASRock 華擎 H87 Performance H87,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B
RAM: Kingston DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR16N11/8
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Display card: 2047MB NVIDIA GeForce GTX 1660 (ASUStek Computer Inc)
PSU: ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze 火牛
Case: Enermax OSTROG GT ECA3280直立式機殼

嘈都無所謂 反正都戴headset
係驚tune完100%轉速會易出事

咩cooler?
咁睇好正常

Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
GIGABYTE Radeon™ RX 5600 XT GAMING OC 6GB GDDR6
依兩張都得
Giga會好少少

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,494

俾多少少好啲，夏天了，要+cpu cooler

Nr200

Sapphire我見網上review幾好
但得2年保

Giga唔知會唔會頂風扇
因為岩岩好2.5slots

BTW, thx

點解個個用3600都要加cooler
係咪真係要

開pbo係要架

thx

我冇諗住超，係咪即係唔洗
原廠應該夠掛

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,375

Budget $6500左右，有冇咩可以改善
Display card有冇必要加多$70 用Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6，未用過Zotac唔知好冇，唔該巴打們

巴打呢條list點睇
俾d意見 唔該哂

麻煩大家想睇下你地先覺條list有冇野可以執同俾啲意見，唔該晒

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,723

筆直7.5K左右 會打下機

有無咩理由要用到64gb ram，無嘅落番32G可以升到3600C18
DT02=SMR

ram個價搵笨柒
toshiba dt02開頭係伏

ST2000DM008係smr

唔好買evolv shift
一定會後悔

咁我應該要轉啲咩HD好
同埋想問如果我用be quiet 500機箱啲風扇擺位點擺會好啲

感謝你

我唔係搵佢砌
懶唔想手打list
Dt02衰咩 請賜教下

求評

求介紹

如果你係搵悠二砌，3600 + 450m tuf pro-s + ram有套餐價
Barracuda 2TB係SMR
悠二粒火牛應該無貨，可能要轉corsair CX550M/Antec Neoeco TUF 550W
用大箱無必要用slim版塔散，shadow rock 3平啲好啲亦夠3600用

如果目標係砌靜音機箱，個箱最好加多把Silent Wing 140喺前面，個風道好啲=部機涼啲=風扇唔駛轉咁快=靜啲，或者直接轉500DX (跟3把扇)
同埋火牛個人推薦TT隻GF1 650，因為有smart fan，低耗時可以停轉更加靜

想平平地$2000買個144hz mon
睇中Acer KG251Q 請問ok嗎?

用番舊機個H212夠唔夠壓

非常清楚，唔該晒

我想問吓砌機如果砌機老母板得兩個風扇電源插頭，但如果我機箱有4個argb風扇，係咪要買兩條1開2嘅pwm電源線番黎？？

argb夠/跟機有controller嘅pwm Y cable就得，唔夠嘅買ARGB+PWM Hub一勞永逸

cooler係講cpu果個?
btw 機箱風扇同gpu較全速果時可以去到59度
但其實主要想問下display卡既風扇set全速會唔會有咩壞影響

因為我係買td 500mesh 跟機有3個前入風argb風扇，諗住買多個放後面出風，但見佢個case淨係跟個controller 同個argb 2-to-3嘅分接器，怕佢唔能夠將所有風扇嘅3pin連落controller同怕佢啲pwm插唔晒

想問邊到有得買front panel USB type A to type C adapter (for Mobo)? 想買pure base 500dx, 但塊板冇type C for front panel

咁你塊板有2+argb腳插嘅話，可以淨加pwm cable就得

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,534

張卡夠用了，再上不別不大

唔該曬，師兄

咩板？你係想要19pin轉3.1？500dx都有19pin要插㗎喎

夠

想問知唔知岩AM4用嘅扣具可以係邊買

唔知
應該冇得買

B450 Tomahawk Max, 咁係咁揀無type C case 算，如果係咁買Lancool 2算

萬能嘅tb，或者去新高登碰下運氣

咦 如果我買咗粒3600係咪會送背板扣具

真係好想要嘅話可以買張pcie卡加一個3.1 type-e頭，不過唔知香港邊度有得買，除非上萬能嘅 _ _

我揀過機箱算，最衰B550 肺炎搞到咁貴，ching 有無白箱介紹下

唔知啱唔啱212

99.9%唔兼容，亦無謂搏，陣間壓唔實就搞笑

真

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (預訂)
價錢：$2,749

1 x WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
價錢：$579

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,835

更新左條list，可唔可以睇下有冇野要改，thank you

唔該巴打。最後轉咗你建議嘅 Kingston m.2

sidetrack 一問
舊機：
cpu i5 4460
ram crucial ddr3 1600udimm 8gb
ssd adata su800 128gb
hd wd320abys
mb b85m-d3v-a
display GALAX GEFORCE GTX 750 Ti Black OC Sniper 2GB. 2GB DDR5 128-bit
隻火牛就好似6年

上星期一直正常，唔知點解突然死咗，不斷 reboot 出現過呢個code "System Thread Exception Not Handled" 同另一啲 code
連入安全模式都入唔到，拆外置 display 用內置 display 都入唔到，所以唔知壞咩就索性換。

純粹想了解，有無巴打知發生咩事

呢隻WD Blue都係SMR，換番Toshiba DT01 3TB啦

safe mode都入唔到，唔駛驗身，直接重裝windows啦

唔洗買Win正版？

中央處理器
► AMD Athlon 3000G 2核心 4線程 Box
$470

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2) - White
$640

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,050

電源
► SilverStone 銀欣 SX300-B SFX 300W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (3年保)(Copy)
$368

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $3,663

擷取自飛馬電腦

都係一般文書機用 所以唔駛買display card
但想問幾樣嘢
1. 呢粒U其實係咪買A320嘅板都得?
2. 如果係B450板 想問下MSI B450M MORTAR Max Micro-ATX同ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX有冇大分別?
3. 火牛唔係好熟 300W應該點都夠用 但有冇其他推薦?
唔該巴打先

師兄，AMD 3300 同 3400 係唔係好大分別架？
我見貴多300幾蚊，考慮換唔換 3400
只係打機多，唔係玩大作Game
請多多指教

唔洗,3400貴300幾係因為係apu有內顯.3300spec好少少

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K

ASUS PRIME Z370-A

ASUS GeForce® TURBO GTX 1080TI 11GB GDDR5X
Corsair RMx Series RM850X - White 850W

Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler

Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red

Noctua NF-F12 PWM Chromax.Black.Swap 120mm Case Fan

2年半前 法奥買嘅產物
有無上調空間

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston KC2500 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,420

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2070 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,499

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 650W 80 Plus Bronze
價錢：$510

1 x Corsair Carbide Series SPEC-DELTA RGB Tempered Glass Mid-Tower ATX Gaming Case — Black
價錢：$629

總計: $11,256

budget 預 11,000鬆D 最多12,000
淨係用黎打機 想打到gta r6 witcher3 battlefied5 呢d大作既最高畫質同唔會 fps 數跌得好勁
想知16GB RAM淨係用黎上網打機夠唔夠
同埋graphic card 見到 Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 比個list 張card平 400
想問下有冇分別?
HDD 2TB諗住裝下D相
對砌機0認識 頂唔順玩d 舊game畫質唔高仲要唔夠fps
想砌返部玩ultra 畫質開晒特效唔會lag
上面D料都自己揀過下 想知有冇地方改進下 唔該

巴打想問下
部機restart會黑畫面 機開著
要熄機再開先會開到
會係咩問題 PSU 750w
所以應該唔關電源事
咩hybrid sleep fast boot全部熄過哂
求救
利申 今晚會試下刷bios

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,901

換板 u ssd

用緊i5 10600k 超到全頻4.8
一燒機頭幾秒就接近過百度（至少都85-90)
用緊 be quiet dark rock slim
係唔係唔正常
用緊corsair 175r 機箱
前面3組風扇 上面2組 後面1個 cpu前後2個夾住

箱廢搭弱
咁都比你壓得住就冇人買d15

唉 由佢先 打機都係around 70度
新買唔想換住

有冇人知腦地方係咪藍店，想去度買野

唔好意思

無知想問
Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 4400MHZ C19 RGB — Black
呢條ram係法奧先$1279，呢個牌子都係好平，是咪伏

新chip 上到高頻率正常

冇伏

最近有冇超過CPU & Ram?😓😓😓😓

當初砌機低估左ssd用量，想買過條大啲既，上網爬過下文,想問買個usb 外置盒係唔係最簡單將舊ssd data過落新ssd既方法

想問下巴打，matx既 b360/z370 有冇支援argb既板？

你舊ssd過完就唔用?
不如直接裝落主板度一齊用好過啦

用3200g and 迎廣B1箱好過啦 細細粒
要用itx板 換左
個機箱有跟200W金牌牛 夠用

唔好意思，唔記得講，我用b365m-itx ，應該得一個m2 ssd位

想換MATX機箱, NZXT 係咪散熱唔掂?
有無咩款推薦下

我見呢度好似個個都推crucial RAM
你地覺得G skill trident Z neo 點睇
同埋諗住砌3700X+2080S行NHD15塔扇加D7000-G機箱散熱夠唔夠做

NR400
或者呢排法奧hit到飛起既S100

Ram有 超左上4200
已經降返3600
CPU 冇

今朝開機突然無畫面, 風扇有轉
試過重插兩條ram同單插一條ram, 都有開到機但無畫面
試過唔插ram,部機會長嗶
confirm咗HDMI線同mon無問題
google完唔明係壞咗ram定MB
想請教巴打部機發生咩問題
CPU: i5-4460
MB: H81M-HDS R2.0
Display card: geforce gtx 960
RAM: DDR3 8gb 1600 x2

Crucial ram用e die 易超和兼容高（intel一樣適用）

當然neo都是optimization for amd

d15 overkill

試下clear cmos 再xmp

顯示卡直立架有冇推介？
Cooler master掂唔掂？
多條pcie線駁顯示卡同底板
會唔會有影響？

NR400法奧冇，正X有
或Fractal Design Meshify C Mini Tempered Glass Micro-ATX

定買呢舊
Awesome M.2 NVMe高功率SSD轉PCIe 3.0×4轉接卡（AWD-DT-129A）新舊SSD一齊用？

係唔係唔會影響個讀寫速度？

咁塔散用邊隻好
同埋本身淨係諗住超RAM
個箱再搭多兩隻機頂風扇入風/出風夠唔夠用

詳情要點搞
定係就咁刷左個bios佢
塊板有bios flashback

應該有clear cmos button 😓😓😓😓

平少少用u12s

唔該巴打
今晚搞掂左再同你報告
多謝你幫左我成朝

唔熟電腦，想玩4K game，希望日後可換display咭，請比意見，thanks

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX
價錢：$1,699

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Noctua NF-A14 PWM Chromax.Black.Swap 140mm Premium-grade Quiet Case Fan
價錢：$175

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,902

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$840

1 x PNY 1TB CS3030 M.2 NVMe SSD
價錢：$1,049

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master MasterLiquid ML240L V2 ARGB
價錢：$615

1 x Cooler Master MasterFan MF120 Halo 120mm Case Fan
價錢：$165

總計: $8,851

水冷同SSD係自己加上去 會另外買
戰未來list 暫時無太多筆直
未來可能會轉zen3 或者30系列嘅卡

輕度打機+多工文書 （唔剪片 長開十幾個browser同teamview）
純粹想睇下有無兼容性問題

x570 tomahawk冇貨 轉b550 tomahawk

S100 有咩咁掂hit到飛起? 除左算平之外
樓下有人介紹Fractal Design Meshify C Mini, 兩個比較S100大少少散熱會好D?

要用WiFi 主要打機同 做下普通文書
少少執相 有冇野要汁？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS PRIME B550M-A (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,030

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x Crucial MX500 Series 500GB SATA 3
價錢：$499

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,844

是但平就ok 呢啲嘢唔會有伏

有無試過拆display

無試過
依家拆試下先

有冇巴打可以推薦下抵玩塔散 for 3600

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics (預訂)
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

總計: $3,869

其實我都唔明S100好係邊 三風扇或者係原因 但係樓上d list成日出現
meshify散熱絕對會好D 因為前面板透氣 不過fractal d野真係小貴 同埋係舊design玻璃側板開四個窿上螺絲容易爆玻璃

都係開到機無畫面

想問下3600x係咪已經跟一個rgb風扇？

s100本身冇特別 係法奧自己+兩把風扇係果個價位有3風扇同唔樣衰咪算抵玩
不過同價位買fara r1+兩把P14仲正 不過fara r1係atx
matx就NR400
純講外型就Phanteks Enthoo Evolv mATX Tempered Glass Micro-ATX

真係屌佢老味, 換左新卡日日打機出ERROR
2070S
0x887A0006 - DXGI_ERROR_Device_Hung

壞卡

be quiet pure rock 2

無光的

已經由AORUS轉左ROG STRIX
2張都有

點解唔試下7百幾既280 AIO 反正都係差唔多價
3600我用AIO壓到50度

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450M DS3H Micro-ATX
價錢：$670

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Cougar MX340 Window Gaming ATX Case (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,507

想問下塊板揀邊塊好 gaming嗰塊平咁多 係咪純粹鮮艷得濟賣唔出？定啲料有差別？

同埋想問埋Antec呢隻牛評價點？

巴打們有無隔塵做得好既Atx箱推介？大概500蚊內

apu list 上inwin b1咪ok

有無乜推介 ?

1080ti 同宜家2字頭嘅顯卡差幾多？

30系卡 q4出等等先
不過你用途係？

係咪呢隻

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,149

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,008

條list ok? For打機 有時會執下相 gpu用返依家嗰張1060

冇大問題

多謝回覆，1）cpu塔散冇貨，有冇其他提議？ 2）500dx 加散熱風扇，2入2出，NF-A14是否適合？ 3） b550 tomahawk 冇WiFi ，有冇其他提議？4) 其他可以落單？ thanks

回覆左先 之後再改少少list

1. u12s幫到你
2. 500dx 本身有送3把wing 2 fan 可以加多把wing 2
3. 再睇下
4. 其他店舖？

呢隻唔j燈黎講真係抵玩
不過要留意佢個水冷頭要比較高

其實果時想玩換2張1080 ti 既 不過budget 唔夠 一路都無買
想睇4k

板要atx?

其實 想問下 cpu 同 display 幾多度先係算高溫， 我係無開冷氣 室溫大慨cpu 40~50度， 玩 game ie for Honer 開盡特效gpu 就63 度， 我都唔知算高定低？

我個spec 係3700x +d15 + 1660super

機箱係 500 dx, 3把fans 入，2把頂 出 , 再後面1把出， total 6 把

仲係正常

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

底板 八選一

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,799

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Gigabyte B550 AORUS PRO AC ATX
價錢：$1,699

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x MSI MPG B550 GAMING CARBON WIFI ATX
價錢：$1,799

1 x MSI MPG B550 GAMING EDGE WIFI ATX
價錢：$1,649

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $25,026

玩4k?😓😓😓

謝謝回覆，4. 意思其他items 冇問題，可以go ahead? 唔好意思，我真係唔他識 thanks

其他件冇大問題

不一定，不過ATX 擴充性同散熱是否好啲？

atx擴充性同散熱會好D

Thanks a lot

多謝大家🙏🏻

求教

ASUS NV RTX2060 Dual OC Evo 6GB GDDR6 同
ASUS NV RTX2060 mini 6GB GDDR6 除左長度同超頻外，有咩分別？

太未來感 唔識欣賞

你用途係？

散熱能力 風扇聲音

咁邊隻散熱好啲？

就咁數都知啦
兩隻一定好過一隻

兩個都係兩把風扇，唔係咩

子龍任務準備

其實你咩都唔使換，頂多買個360 aio超爆粒cpu
而家8700k超到5g都仲係頂級打機u，1080ti就只係僅僅輸俾2080s，但係1080ti有成11GB vram

sor認錯係呢個
同樣雙風扇放得落就盡可能買大d 散熱規模大d風扇都可以轉慢d = 靜d

唔該晒

AMD Ryzen5 3600 $1500

Asus TUF GAMING B450M-PRO S $740

ASUS NV RTX2060 Dual OC Evo 6GB GDDR6 $2699

ADATA XPG GAMING D10 32GB (2 x 16GB) DDR4-3200 $1150

Kingston A2000 500GB NVMe PCIe M.2 SSD
$549

Toshiba 2TB SATA3 Desktop Hard Drives
$365

SilverStone PS15B-G Micro-ATX Tempered Glass Case $288

Antec NeoEco Gold Zen 600/600W ATX PowerSupply (80PLUS GOLD) $579

咁樣o唔ok?

子龍任務係咩

咁都安心d

趙子龍七進七出

Pls

麻煩各位巴打，想砌一部電腦打機睇片，平時會玩下lol，同埋少少fps遊戲，螢幕係1080 60hz，預算大概係$6000，window 10諗住自己裝。

想請問一下

1. 呢個list有冇特別大問題，或者可以轉嘅配件？

2.散熱器係咪應該要加？如果要加，要加啲咩？散熱膏定風扇？

3. 因為我間房冇LAN線所以要用Wi-Fi上網，唔知呢一張無線網絡卡得唔得？

感謝各位巴打

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,191

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$630

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce GTX 1650 GAMING X 4GB GDDR5
價錢：$1,450

1 x Corsair CV Series™ CV550 550W
價錢：$419

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

2 x Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan
價錢：$100

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,607

有冇超頻？

$16000-18000list 超頻打機有咩推介
想要atx 機箱
多rgb風扇
Amd cpu
Rgb燈
2tb ssd
機箱要強化玻璃

唔超都夠用

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX - White
價錢：$299

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$168

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,994

貼錯 咁樣抵D

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX - White
價錢：$299

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$168

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,012

想請教咁多位
依家條970 PRO 512GB唔夠用
諗緊買多條1TB
想問970 PRO 定 970 EVO PLUS
喺4K Random Read方面分別大唔大？

塊板係Z390 Aorus Master
佢有3條PCIe x4 slot
如果同時行2條M.2 SSD
會唔會share咗bandwidth
搞到2條都慢曬？

3600平時上網都5X度, 打COD同PUBG成90度
DISPLAY 2060 SUPER 機箱NR400
裝機箱風扇定塔散定水冷好

stock cooler?

CPU Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
Motherboard Gigabyte H410M H Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
Case AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX

抄悠二$3k list
朋友只係玩football manager 呢類game....(呢部夠做?)
應該ram 8gb x 2, 同想加條250gb ssd (請推介)
hdd 改2tb or 3tb

朋友機用到壞先換, 最緊要耐用冇手尾, 應該會去正x 呢d 鋪砌, 有壞佢自己去check....

thanks

YES

想問下我個fd macbook 壞左
佢想拎翻啲data出黎
但係唔去得油尖
想問有冇黃店整電腦係觀塘附近?

正常

裝個hyper212會唔會好d

直接上隻u12s

meshify有 無玻璃版
喺法奧冇得揀

其他地方都好難買到啦
今年應該會出新款 meshify 7系列

terminalhk 有
出7版就好，應該會加USB C

部電腦開CHROME或者BT個陣, 有時隻MOUSE會窒下窒下, 之後又會順返
係CPU定RAM問題?

用緊 i5-6500, 32gb ram, mouse Logitech G305

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (預訂)
價錢：$2,749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
價錢：$579

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,719

更新左隻硬碟係咪其他都可以，麻煩晒

我估RAM OR HDD

唔好搵MSI啲板咪有囉
例如

1 x Addressable RGB header
2 x Aura RGB Strip Headers

唔該晒巴打，不過我想要既係 m-atx size

B365 tuf有matx版本 呢個我隨便搵

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,299

1 x MSI MEG X570 ACE ATX
價錢：$2,890

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$2,440

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,750

1 x ASUS ROG Thor 850W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,620

1 x Arctic Liquid Freezer II 360 CPU Cooler
價錢：$949

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,028

仲有少少budget 升級左條RAM睇下ok唔ok?
同樣display同機箱用舊

Ram應該好少壞？我有4條8gb 2隻牌子，係咪有機會出事？

唔該巴打，我都知麻煩㗎啦，最弊想重裝 windows boot 手指又好 cd 又好，load 咗一陣就會出另一款藍畫面

無限5

3700x以上先有

成隻case睇上去散熱唔多掂
同價位MB311L抵玩好多

RAM轉其他
adata不了 美光 Gskill 賊船 是但揀

power 佢有分兩條 + - 已插上 字體好似pdf向出？ 其他無寫+ - 點算？

底有箭咀係唔係代表+？

我條XPG D60 16GB 買半年就壞左

混濟係有機會出事既
你會唔會入藍畫面
CHROME會唔會炒?

想問faroll如果落order幾時有機用?包送貨的嗎?

我想問聲我買咗個機箱得VDG 3 pin 頭，但用緊Asus B450m plus gaming好似唔見個port，冇插到。會唔會因為咁開唔到機？依家開電源得motherboard 著，開闗switch 冇反應。。。

我電腦用hdmi插電視
但hdmi一吉落張顯 電視就話冇訊號
反而用底板就冇問題 顯示到
係咩問題? 我用底板連果時睇過 電腦係搵到張display

收到

係咪唔多人會跟正版win買
係大家都買平價版定係本身有一套舊既可換落去
win10如果唔再update應該買套正版都ok?

你過隔離悠二個post問
宜家有d要訂貨

比得起幾千蚊砌機冇錢買windows
其實買一次box已經可以一勞永逸

咁當然啦，可能有Education Key 都唔錯嘅

終於收到通知卡去攞機箱，但係宜家開1,3.5 點撚樣去攞

放假去攞

一條key用咁多年

聽日問呀頭攞假先

本身冇醒起 b365, btw z370 係咪冇？

應該得番Z390

想請教下有冇野可以改，間唔中用黎打機
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Gigabyte AORUS RGB M.2 NVMe SSD 512GB
價錢：$859

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,499

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,514

淨係玩csgo 240fps list 有無野要執

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,620

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,496

唔會, 只係要等幾秒, 突然隻MOUSE會郁得好快, 就好似將先幾秒塞左既MOTION SHOW返哂出黎, 之後又變正常

Windows都唔會藍畫面

點解要二千六買張1660Ti
2060都買到啦

啱啱睇到條舊片，俄羅斯痴線佬用Vodka去fill水冷， Max temp唔過50度，堅唔堅

20:00

2條sata 可以點收線？ 難怪咁多人買模牛 一埋線 好難攪

插完power 有呢個頭 係唔係for 舊式硬碟？ 唔記得係唔係

巴打門幫幫眼 睇吓而個list 有冇問題
Ssd 同後扇會再加
主要想睇 隻aio 入唔入到機箱前面或頂部
同埋其他 配搭有冇問題

rx 5500 xt邊張抵屌?

mb : b550 tomahawk

有咩分別

新手一問......

Cpu: I7 10700F
MB : Msi B460M
Ssd: M.2 1TB
Ram: 8GB x 2 DDR4 2666mhz
火牛： 650W
散熱：搭扇
顯示卡：2080super/ 2080ti
System: window 10 home
Mon : 4k 144hz

唔理牌子
條list 10000$ 有可能解決？

io&供電

料靚啲

P400入唔入到呀 aio

入到 但真係好吸塵

轉咩先唔吸塵喔？

360放到頂
無事

csgo好似唔太食gpu

咁如果轉張1660super 呢
1 x ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,620

係

其實模組牛都係一條線幾個sata頭3
要訂製線先會一線一頭

發夢都冇咁早啦

砌好 thanks 一堆線好頭痛

想請教下有冇野可以改，間唔中用黎打機 （主要係打cities skylines呢類沙盒game）
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Gigabyte AORUS RGB M.2 NVMe SSD 512GB
價錢：$859

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,499

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,514

仆街了 reset switch 反轉 全面字體向低 係唔係ok？

燈先有分正負極
開關類冇所謂

過多幾年就有可能

Gigabyte 1660S Gaming OC都係$2070啫
呢張啦

amd3600係咪要另外加風扇
3600x有d又話唔駛?

有另一個巴打推介Minidesk A300
我應該揀嗰個
不過都唔該你先

想問下揀3200G係抵玩啲？
定3000G文書機都唔夠用？
Ram同SSD有冇話點解轉？
想學嘢

4k144 2080ti係唔夠

你講機箱D風扇 定cpu既散熱？

散熱既話其實都唔駛
原廠散熱壓係壓到 係嘈姐
對聲音敏感咪是但買個200-300蚊塔散 靜好多

機箱風扇一般機箱跟既夠做
前面一到兩個抽氣 屎忽一個排氣已經好夠

隻牛列幾個後備俾你準備姐，實際上3600都要等，隻FSP牛是可以一齊等的
其他ok

貴幾舊無論顯示卡同cpu都勁太多 值得俾多D
ram就純粹法奧呢款最平
ssd我相信都係呢個原因

cpu,我呢set野散熱夠唔夠?
成日聽d人講3600會去到成80度要換cooler,原裝個好廢

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,316

仲要唔駛睇牌子都知條list伏到喊

同埋你諗住10000買完2080ti仲可以有幾多剩

問過都係可以一齊等不過都係多個選擇，btw 唔該晒巴打

B550+3900X有無問題?
750W火牛夠唔夠用 同埋邊隻牌子好
BUDGET 15k

sorry呢個先真
散熱夠嗎

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,316

主要打機同3D RENDERING

成日話粒U好熱好熱多數因為開左自動超頻
或者唔想個cpu風扇開直升機而限左轉速 所以散唔夠熱
如果你真係好擔心 有閒錢買個塔散都值既
或者自己感受下再決定買唔買 不過之後就要你自己換啦

嘈又唔驚
係驚佢過熱咁解
如果運作冇問題就唔加cooler了

3200g無論cpu同igpu都upgrade左唔少
正常youtube應該4K@60Hz都冇問題
ssd係有平買平
ram係因為deskmini 要用so-dimm ram
佢食盡得2933 但2666都係差幾十 咁不如買3200
而3200so-dimm呢條最平

但我會想睇埋耐用度
Adata ram係咪試過有鑊氣？
Kingston ssd我唔係好熟 有冇話邊款評價好啲？

都唔駛考慮用咩件，首先一萬買隻4K144Hz已經無晒啦

有鑊氣果條係d10 3200
冇信心可以揀
Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$260
再貴就唔抵買

ssd價錢差幾十蚊既話隻隻差唔多
比多幾十蚊買自己安心比得過

唔好asus tuf版卡

點解既

一張2080ti都無左

我去咗試A-DATA 伏

已經唔抵玩

1萬usd

縮料

原來我copy錯
Thx!!! 仲有無野要執

d10唔抵試呀
真係奶野就算悠二1換1都要時間成本
3200c16真係唔差在比多百零蚊揀條口卑好少少

只能matx?😓😓😓

咁玩tr+titan rtx

岩好夠頂既
但長期就...........

揀咗優惠，轉唔到

跟呢條砌換返10900k+z490 godlike+titan RTX SLI
幫佢拎返個1%

QUADRO RTX 8000

budget得1萬usd咋慳返D啦

我想問下其實見d機箱寫三風扇版本
係預左位比你加扇定本身已經有三扇?
唔好意思唔太熟
thx

3900x 250w內應該冇大問題

唔一定MATX 機箱唔會改所以ATX都得
但諗唔到減邊到貼塊X570出黎
理想係15k用到3900x 2070s gen4 ssd

巴打我CLEAR左CMOS
升埋個BIOS
都係咁
本身以為右邊MON壞壞地
兩個MON換哂DISPLAY PORT
今日買埋新MON
開機 著燈轉風扇
廿秒到個KEYBOARD先著
然後就迫你入BIOS
禁返DISCARD & EXIT 先正常開到機

屌 終於搞掂
搞哂上面堆野 岩岩博一博熄埋fast boot佢
一切正常了
唔該巴打

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING ATX
價錢：$1,649

1 x Crucial Ballistix RGB 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$1,690

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,092

GPU model 自己自由選擇

問多句如果想要埋WIFI邊塊板好

五選一

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,799

1 x Gigabyte B550 AORUS PRO AC ATX
價錢：$1,699

1 x MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX
價錢：$1,699

1 x MSI MPG B550 GAMING EDGE WIFI ATX
價錢：$1,649

明白 咁搏一鋪買佢啦 其他嘅3200 ram太貴
Ram都應該還好嘅 希望
最後一樣 想問下Minidesk會唔會散熱麻麻?
始終長輩機始於最好係襟用

呃 唔記得打出黎
純文書 極輕度遊戲 基本得lol
鍾意乾淨 想搵個方便維護 清潔既機箱

新高登上兩層樓梯口就會有1開3

macmini n年無打開底蓋 要裝sdd先開 裏面真係冇塵

當然 輕度打機都好 cp值好低

想要枱機 mac機裝唔到lol
Mac機呢啲全天然散熱梗係無塵.....

boot camp囉 咪裝到win

買mac機就係買佢個os 咁玩有咩意思

想問未來科技係咪好黑
見佢好多件都賣得平過其他地方

預10000樓下打機電腦
有咩要改

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,599

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Sharkoon V1000 Window Micro-ATX
價錢：$355

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,883

Budget:4-6k
用途：itx 細機、超輕量打lol、睇netflix、大量chrome分頁同excel
本身舊機有 gtx750ti、Antec VPF450w 火牛，如果用得返都想用，咁樣組有冇問題？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$950

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x RAIJINTEK OPHION Tempered Glass Mini-ITX
價錢：$850

總計: $5,578

我想問B365 M AORUS ELITE 個bios 支唔支援NvMe ssd 開機?

我想裝windows 落 M.2 ssd度

想問下本身window 已經裝左落隻256 gb 既ssd 到， 如果想加條1gb 既 M.2 , 係咪有software 可以將成個window transfer 去新既m.2 度？ M.2 run window 係咪真係開機快過ssd 好 多？ thanks

呢個list, 差一張顯卡 唔知砌邊張落去好 想性價比高小小
主要用途平時用黎睇片，剪片，文書

想盡量搵張2500$樓下顯卡

巴打們有冇推介 thx!!!!

3300x 1280蚊 cls 炒得起

mb

2060
or 俾多500上2060S

等睇3300X 3500X 3600一樣價

5-6k想砌部機打機 求list

睇中左塊gigabyte GTX1660 super gaming OC 6G 2050$ 呢塊值唔值得買？

筆直2000買呢個
筆直2500買2060

但係邊個牌子2060做到2500？

法奧咪有個2060砌機優惠

都係買張1660super 好d 2050好似抵玩d

唔好意思各巴打
近排開機成功 但個MON冇畫面 要重開機幾次先會有番畫面
呢個情況係邊到出問題
(試過換條新既HDMI線

重插電腦入面d 線先

今日番左3300X一批貨, 可以去買

X570 Tomahawk

CP之王

3300x 今日2間報999 , 可以入定手
中X田 同飛X

仲飛

飛x

邊度?

佢訓左幾耐

送中飛馬唔係要訂?

Itx焗爐原裝cooler唔掂啦
想話叫你轉nr200p
不過咁就要換埋牛又唔夠budget

用evo 裝水冷又over budget
唯有風冷+風扇儘做

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x RAIJINTEK OPHION Tempered Glass Mini-ITX
價錢：$850

1 x Scythe SCBSK-3000 BIG SHURIKEN3 大手裏劍3 CPU Cooler
價錢：$379

2 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,991

邊間咁痴線未來科技？

有冇人知"腦地方" , 可唔可靠, 又係咪藍店唔想出去黃金買/訂

唔係 唔開名 price 可以睇到

玩下GTA LOL， 少少特效GAME

咁樣夠唔夠用

好 番屋企試試
同埋想問會唔會關顯卡事?

有無平價1tb ssd 耐屌，想砌新機唔用hdd, 唔洗快，最緊要耐用

心水BX500, tbw 同 150萬小時，1tb 好似先765

仲有冇其他推薦？

顯你老母卡

Gigabyte B450M Aorus Elite

求評
筆直1萬樓下
條list有無野改
同埋想問塊mb b550m 分別大唔大 好唔好加少少上
問埋有冇24’mon推介

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Corsair CX M Series™ CX650M 650W Semi-Modular
價錢：$629

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,586

其實宜家可以去邊間買
最好有埋上網報價

唔該你啊巴打！！
本身我係諗住揀再細啲嘅Jonsbo a4，主要我想部機放到上枱嘅左邊（右側玻璃板）呢款係咪唔太抵玩？
畢直加500上水冷，咁樣砌係咪會好少少？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x RAIJINTEK OPHION EVO Tempered Glass Mini-ITX
價錢：$899

1 x Cooler Master MasterLiquid ML240L V2 ARGB CPU AIO Liquid Cooler
價錢：$605

2 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

總計: $6,186

單野我梗係知, 只係話你聽見到, 我唔開名就係咁解

法x

Sorry係display card

老實講個箱通風設計真係麻麻
Jonsbo a4好好多
不過咁就變左要換火牛
你果隻應該係atx放唔入

水冷買呢個勁好多
1 x Arctic Liquid Freezer II 240 CPU Cooler
價錢：$799
同埋裝左水冷唔駛買果兩把P12 冇左頂果兩個風扇位
最多只可以買把12x15裝係底版下面 但幫助唔係好大
如果係jonsbo a4就可以下面放兩把12

Arctic真係好野黎 我想問下知唔知邊度仲有貨？

LTT老實講有D廢
gamernexus同optimun tech正好多
香港見到youtube有recommend 林仔同valorgears
不過水準唔好同外國比
當有廣東話聽算

呢排冇去腦場唔知
仲要隔離post話黃金有人中左更加唔會去

你可以whatsapp下法奧/SE/終端客服問下佢地拎唔拎到貨
我見佢地有報價

老實講youtube都係睇benchmark多
睇佢地比較下點砌抵玩D好過

砌機除左自組水 其他冇技術可言
條list冇contradiction既話就點都砌到
而list既話post上黎比人執就唔會點伏
不過都有唔少人上黎問完都出去黃金比人改到伏

就咁睇落係加高版ghost s1/formd t1/sm 570
放到雙240排

之前去買280
黃金全場無
得隔離新高登G2 System 有

其實伏list都可以開到機 用得到
係可能易壞d 多左手尾跟
例如跑車火牛咁
同埋比左同一舊錢可以有更好quality/效能姐

正如有人1萬可以砌3700x+2700s
可能有d list 1萬都街係比3600+2060s

見到未來科技3900X賣緊$3399 會唔會有伏

自從由hdmi轉咗用displayport駁mon之後，打機全瑩幕嘅時候用alt+tab會黑畫面幾秒先轉到，用hdmi果陣唔會咁慢

i5 9400f
Msi B365m
Msi 1650 super
Corsair VENGEANCE LPX DDR4 2666 MHz 8GB x2
Nx550

Shit仲諗住陣間去速買速回
機箱我仲見到有隻SKTC q100 都係右邊有玻璃
呢隻又得唔得？ 好似用得返atx牛 驚Jonsbo無貨

呢隻睇落唔好得過你第1隻揀果隻好多
JONSBO官網冇寫support atx牛

p12真係直追a12x25
而且係黑色

其實即係成條女換過？
加加下咁樣都成7000蚊值唔值？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Corsair SF Series™ SF450 — 450W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$789

1 x Jonsbo A4 Ver1.1 Tempered Glass Aluminum Mini-ITX - Silver
價錢：$1,080

1 x Arctic Liquid Freezer II 240 CPU Cooler
價錢：$799

總計: $7,196

老實講個箱支那牌itx真係貴 不過要右側透ITX好似冇咩選擇

火牛換呢個抵D
1 x FSP Dagger Pro Series 650W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
價錢：$799
差唔多價錢但起碼將來換卡方便好多
始終你都仲係750ti
而450w跑新中階卡可能有D高負何

同埋你問清楚佢地個水冷係咪一定裝到
因為呢個水冷頭條喉係個頭頂
個頭53mm高未比喉而個箱cpu散熱最多高71
同埋佢個水冷排都厚左10mm
唔得既話要比多兩舊買nzxt x62/Corsair iCUE H100i/EK

有冇熄core performance boost 同 precision boost overdrive ?

下下買料砌機好高成本
香港d代理又無其他地區咁大方去贊助

carousell window office Key 有無人買過?

香港嗰啲硬係好似奇奇怪怪咁
林仔屎家軍 valorgears見到個樣都唔開胃
送中馬就唔好講啦
我諗淨係得TechiCardia叫好少少

我記得三四年前香港有個youtuber成日拍砌機片，佢有自己鋪又開咗個fb買賣gp
但我搵唔返叫咩名

如果講樣 3個對我嚟講都唔開胃

真 加多少少連NZXT H1都買到 唔洗用支那牌
咁我都係迫啲放返右邊 轉返cooler master NR200P

咁樣啦 7千蚊咁樣好似平衡啲？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x FSP Dagger Pro Series 650W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
價錢：$799

1 x Cooler Master NR200P Tempered glass or Vented Panel SFF Small Form Factor Mini-ITX - White
價錢：$730

1 x Arctic Liquid Freezer II 240 CPU Cooler
價錢：$799

總計: $6,856

好似台灣Huan咁唔開樣

HUAN 個樣
但華語社會入面算好架喇

條list ok
如果打橫gpu既話可以買多兩把p12係底抽入

佢而家變左打手
Cm,nzxt,FD,AData

paid content
林仔都有架
Linus tech 條TEAM夠大 資源夠就拍到多D野睇

黃店（黑色）

A12x25 q4出黑色鳥
安靜嚟緊都係貓頭鷹勁唔少

林仔，打手嚟不鳥，仲拍片推msi死貨
個時明知msi 新板就有貨

未來黑科技

咁LTT有時直情係收錢拍promote
all asus all aorus

收隻全新 wraith prism 應該幾錢到

幫啲gamer/youtuber 換機

Bitwit 都唔錯

條片下面d comment講係amazon us/uk有時p12特價5隻pack仲平過1隻a12x25
3分1/5分1價錢輸少少都抵啦

唔該哂巴打！

佢片頭會講到明收左錢

係抵玩，係勁
我兩個都用過
但我會為左少少db，都係揀返貓頭鷹

LTT娛樂向我反而比較鍾意

佢個士多真係有人買佢啲嘢
成日睇佢落自己廣告

之前無聊睇live
有唔少人係chatroom比幾蚊usd問佢問題
可能開次live都過千蚊usd donate

睇到我地講野
Ming dee即刻出片

Ming dee你好
但做乜唔出聲

Budget 10k左右，唔包display card
會打機睇片，mon係4k60p
會用3dsmax vray render，ps，c1執相
早幾個月買1650s會用住先，
等30系列，或者2080s跌價
希望用風冷，唔需要rgb

1 x AMD Ryzen™️ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x Gigabyte B550 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,349

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™️ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,690

底褲

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,099

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x LG 24MK430H 24" IPS 5ms Monitor
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,419

550w夠唔夠力

裝到14cm 上埋p14

p14

買10 TB harddrive 做NAS
有咩好介紹

準備去馬了 求指教

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Fractal Design FOCUS G ATX — White
價錢：$380

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,226

但p12高咗成10db
太多隻會好嘈

11-12k都可以
有比多小小系列？

LOL定任何遊戲都係咁？

2060/2060S/2070S

交易區大把人放，真絲嘅話甚至可以免費

我真絲（有鳩）

呢種箱唔好亂試arctic個水冷
一陣裝唔落就柒

靜ironwolf
抵屌toshiba enterprise

第一，唔推SATA SSD (尤其你係砌新機無包袱)
第二，唔推無DRAM cache嘅SSD (除非你只係用嚟做data drive)
就算唔計以上兩點，BX500都係伏嘢

單以價錢平+無伏，900蚊嘅A2000係不二之選

Display card到底咩牌子好

SATA=MX500 1TB $840又平左
M.2=A2000

搭單問
ADATA XPG SX8200 Pro點睇?

驚條喉太長？
我見佢用tempered glass panel 係153mm
如果塔散係咪穩陣啲？

佢厚排+水喉向上，可能會頂住
揀x53/63，ek aio 240，h100i/115i pro xt呢啲最穩陣

搬運自(204)號第#102 post
#102Sakai悠二•2020年2月11日 11:33:43
近日有留意到幾位巴打上黎求助關於搵唔到隻SSD，型號係SX8200 Pro 1TB。

相信好多巴打會覺得奇怪呢隻一直以黎咁穩定又咁抵玩既SSD，點解會突然死幾隻咁，我起呢度解釋下。

根據我既了解，ADATA SX8200 Pro 1TB，起2月頭開始既新貨，轉用左另一隻既材料，而呢一批次情況係非常唔穩定，我有問廠商原因為何，而我所知道既係未來全球都會轉用呢種材料，簡單d黎講，唔使再買呢隻SSD，當然之後會唔會再轉返我唔知，轉左我都會上黎通知，都相信而家都有好多黎緊會砌機或者已經落左單既都會考慮轉其他SSD，呢個完全唔係問題，如果近期買左而壞左的話（同我買），可以搵返我更換其他型號SSD，安全地帶會係1月中近尾呢段時間之前既，都唔會受到影響，而2月的話，9成9會係用左呢一批次，當然轉用左呢種批次都唔一定會壞，所以唔洗話特別擔心，壞左搵返我就得。

而情況暫時黎講，SX8200 Pro係唔涉及到其他容量，所以其他容量暫時可以放心買，如果轉左我都會再同各位講。

我起琴日已經將我網站既砌機List全部目前轉左SX6000 Lite 1TB / 860 Evo 1TB / 970 Evo Plus 1TB作為取代品，都可以睇返呢個Post第二個回覆我介紹既SSD。

仲有問題可以問我

連adata忠實支持者悠二都離棄嘅SSD，你話有幾咁伏

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,799

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,533

好彩上黎問一問

咁到時我又清晒啲IPPC換晒佢

邊有高10db
@35dBA 甚至P12仲好少少
有budget當然a12x25好d
不過當你一隻機箱打爆6隻風扇，呢度已經差千零蚊，預算唔高留返黎upgrade其他硬件好好多

$260 一隻風扇真係好貴

用緊原裝intel LGA1155風扇 如果唔拆底板情況下 有無咩散熱可以換？整爛左把風扇平平地就得

整爛左個散熱先岩

麻煩晒巴打

其實我都有睇過A2000, 不過成日想平啲玩ssd, 但事實上又唔係爭好多，其實最想都係唔洗用線又取替到HDD

所以都係SN550 + A2000 算，唔洗煩

用緊3把
佢出黑色,就直接買9把

有少少野想問下
ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
ASUS PRIME B550M-A Micro-ATX
ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
揀邊塊好?

ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX

慘！睇過下都係貴左啲
有冇風冷好用 我見佢連u12a都裝唔落

x53都係貴200，呢種箱水冷效果好過用風冷好多

Fractal Design Celsius+ S24 Prisma 240mm ARGB CPU Liquid Cooler

買左2把F12個心都有D那住那住

貓頭鷹 係毒品嚟, 買過就會沉淪

本身有 1660 super
想預埋之後會升級 畢直大約 8k 左右
呢條 list 點睇 ?

AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂) $1,460
MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX $1699
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZR $1,490
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$850
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $699
Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black $739
Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler $269

結賬總額：$7,286

如果佢vertical gpu裝唔到仲可以打橫返gpu
150(max)-38(排)-25(風扇)-53(頭高度）
仲有44應該好穩陣 條喉直徑12

3>1>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>2

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$840

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

總計: $8,056

大家都1500rpm先多1db

有冇文書機推介

預5000以內
要SSD, 無線wifi
基本上唔打機
只會睇戲同做office野

仲有34計錯

我應該唔使 1tb 咁多 本身仲有隻 250gb ssd

同埋想問兩樣野 呢隻 crucial ram 係好啲？
加埋年尾好似話出新一代 ryzen u
咁我依家平平地用住3600 先定直接上呢粒 3700x 好

我應該都係會打橫返gpu 你地係講緊頂gpu？

Nzxt嗰款係咪貴在個靚啲嘅screen

有時間就等,冇就直上3950x
你會等,就用3100頂住先
crucial ram 係好野,又平

原裝intel LGA1155風扇 @new golden

打橫都會係side panal裝冷排同風扇
果度38+25
因為係直喉要預空間比佢轉位
唔夠位既話會頂冷掛風扇

本身nzxt個款個pump勁

想問下隻牛呢個牌子好用d？
如果之後換2080s，或者30同級，夠唔夠電？
改ssd pm981a 500gb同WD40EZAZ有無問題
機箱如果打横放枱底，箱前後好小位，頂有位，需唔需要再加風扇降溫？問題多多，唔該曬

即是如果我用冷排 就唔可以裝玻璃側板？
Itx原來唔係咁簡單

牛GF1都OK，想平d可以諗下antec eco 金牛750w/850w，semi modular
要換3080s我諗用850w會保險d
(聽講30系列好貴）
快m.2其實無咩選擇，用返大牌子就ok
機箱散熱方便要諗諗，一般係前入後/上出，如果你block住前面有機會入唔到風，唔關有幾多case fan事，無風入，入面d熱排唔到出去都無用

Vertical gpu就裝係底
Fyi

睇到有人係reddit都問緊同一樣嘢，就咁睇掛係side panel應該炆啲
我又唔太想打直放gpu張卡遮哂mb啲rgb

如果想買1660 super

ASUS GTX1660 super TUF3-GTX1660S-O6G-GAMing

定係

GIGABYTE GeForce GTX1660 SUPER OC 6G GDDR6

如果呢兩張選擇邊張比較好？
兩張價錢一樣！

GIGABYTE GEFORCE GTX1660 SUPER GAMING OC 6GB GDDR6 / DP x3 + HDMI x1 / 8 Pin x1

呢張先岩 Gaming OC

500dx送左3把扇 都ok

呢條LIST有無問題 新手第一次自組
急住想今日落單了

終於拎左m1

btw 你地機箱如果擺上枱，鍾意擺左邊定右邊
事緣我張枱細，如果擺右邊咁我mouse 可以郁既範圍會細左，但係熱好似好少少

右邊
就玻璃側板

咁我都擺右邊先

想評list

功用：剪片4K 執相 做media 野 睇下可以點樣執

想around $14000-$15000 左右

謝謝

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,649

想問下windows裝係sata ssd
d game裝係m.2有無問題？
有無咩sata ssd推介？

MX500/860 EVO

咩game都係咁

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,799

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,464

好多可能性，有啲可能係個mon set咗59Hz，有啲可能係著咗HDR，亦有可能係硬件，亦有可能係Driver問題。基本上如果排除係硬件，都係reset windows比較慳時間

想請教一下2070 super 行4k mon 會唔會好勉強

4k60 👌🏻
4k144 👋🏻

行到4K 60 我都夠架啦, 心怡既mon 都無咁高刷新率, 但問多句, 3A 大作係咪唔好預開到高畫質?

antec hcg金牛造工會唔會好過gf1，雖然貴2舊
如果唔使wifi，底版應該可於減小小
係個散熱，箱前得10cm空間夠唔夠入風？

你唔打FPS GAME其實對HZ 追求唔洗咁高

FYK (Konami) 出電競機 (當然係日本)

售價 338,800日元 (即係25,000港元)

但係個規格…

系統：Win 10 Home 64-bit
CPU：i7-9700
RAM：8GB DDR4-2666MHz x 2
顯示卡：NVIDIA GeForce RTX 2070S
SSD：512GB (PCIe NVMe/M.2)
HDD：1TB (DATA)
音效：ASUS Xonar AE
用水冷

咁金牌牛650w 夠唔夠用?

750啦
預D buffer 無死

砌左部InWin A1 Plus, CPU用Ryzen 5 3600 ,箱底風扇裝左兩個, 出入風應該無問題
用緊stock cooler, CPU個溫度normal 就50-60度左右，一打機95度
想問ASUS ROG Ryuo 120,有無幫助? 睇中呢隻
屋企仲有隻AMD Wraith Max Cooler，如果啪呢隻會唔會已經好好多??
求指教

其實2070 super 比多$1600 有 2080 super.....應唔應該上埋去

有咩特別 要咁貴

就係無特別
除左Konami呢個名

你有 budget 咪上

個名臭既

想問下dark base 700呢個機箱入面有個風扇控制器-Dual rail 4-step fan controller (6x 4-pin) / PWM hub, 我見其他機箱好似冇, 係唔係特別方便較風扇用, 定係bios到set其實一樣?

stock cooler正常啊

記錯咗fractal design個把

想玩RAID5有無HDD好介紹？

想用住係電腦先之後放入NAS用

驚左WD所以睇緊Seagate Ironwolf 4TB

3700X

ASUS ROG B550F Wifi

16GB RAM 3200

RTX 2060 Super

前面個switch可以俾你override BIOS設定，如果有用非PWM風扇，個1/2/3級就有用，否則都係入BIOS set番PWM策略比較好

點解海鮮坊啲組合咁撚抵

咪幫國慶坊宣傳啦

認真 應唔應該用水冷 長壓溫度

想問MX500伏唔伏
想買2TB裝Game

itx仲用stock cooler...
買翻隻散熱器啦

上隻u12s吧

想問下砌低階打機機，cpu用i3 9100f好定amd好？預算約3.5k

9100f啦

仲想問下呢d冇散熱器嘅ram普通用係咪都ok?我見9成嘅ram都有散熱器

thx
因為之前有fd極力推薦用amd，budget 大約5k幾但唔清楚3k嘅budget 係咪都係amd比較好

果d俾人超頻用

啱啱有部laptop到手
有冇人知道呢舊嘢係乜鳩

淨係得底部兩個入風?
起碼都裝多個係後面出風啦
底部兩個益曬顯示卡 都去唔到cpu度...

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,615

$6500 budget 打機 (cs:go, valorant, cities: skylines, LoL), 文書
唔知有無onboard display (電腦白痴)，遲d可能拎走張display card 走, 部機留低比屋企人用
唔該哂

無onboard display

買ps5 la

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x ASUS TUF GAMING B550-PLUS ATX
價錢：$1,260

1 x Kingston Fury RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,999

1 x ASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$880

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,449

budget $12000左右 對asus有信仰
有幾樣野想問下
1. PSU有冇其他CP值高嘅選擇?
2. 唔超頻嘅話AMD原廠扇夠唔夠做?
3. 本身打算買ASUS GT301 用番跟CASE個4把扇, 但主機放唔到上台面, 而個櫃得50CM高 x 25CM闊 (深就應該冇問題), 塞左入去之後上面得番2CM嘅空位 側邊就3CM左右, 個櫃後面就得個走線嘅窿. 咁窄係咪散唔到熱? 雖然預左打機就一定要開冷氣架啦. 如果要換CASE,咁有咩推介?
4. 如果張LIST有其他伏 請指教
唔該哂

幫人砌
佢冇電腦

咁我遲d 唯有買多張平d既display
咁想請問條list 掂唔掂以我budget $6500 黎講

1.係rog信仰就用rog牛無得好講
2.基本上係 但會比較熱
3.case去#1 搵下

油耳list信油耳就唔會有問題 係1660s換ventus/gaming oc

想問下香港邊度有得買呢啲線
最好原廠 唔係嘅都可以

裝Game都ok ge

我都係用860 Evo裝game

MB support到既就揀M.2版啦，至少走少2條線

同Spec問多條問題

點解玩Warzone會用CPU而唔用GPU？

已經係Display port揀GPU

呢d 點原廠

你呢個osd 邊間廠出嫁
用afterburner 喇

唔原都得嘅 我驚太易壞姐
有冇推介

NZXT CAM

冇
新高登睇下有冇得執

del 撚左佢喇

咁650W夠唔夠用 因為都推緊3700X同2070 SUPER
我有上網 () 計過咁既SETTING用500左右 但唔知準唔準

好 搵日望下先 唔該哂

asus 信仰

有咩問題⋯⋯

唔work 就del 左佢喇

好奇想知點解amd3300x中央田咁快有xander港行會俾人齕
係咪有咩黑幕

下唔係software問題咼

佢個usage同task manager一樣

呢條垃圾
個port大大嚿阻住晒
啲線又硬勁難屈

同埋有心理準備底板個port插咗之後係會頂到前面板粒led
呢樣唔關條線事，係設計問題

CPU
Intel Core i5 4440 @ 3.10GHz 66 °C

RAM
8.00GB 雙通道-通道 DDR3 @ 798MHz (11-11-11-28)

主機板
Gigabyte Technology Co. Ltd. G1.Sniper B5-CF (SOCKET 0) 28 °C

圖形裝置
S24R35x (1920x1080@75Hz)
4095 MBNVIDIA GeForce GTX 970 (MSI) 46 °C

儲存裝置
119GB ADATA SP900 ATA Device (SSD) 41 °C

想換粒U同display card upgrade下部電,底板如果用唔返就換埋
預算5000到(連底板就6000),請各大神出手
btw 想換SSD 當初貪平買adata好後悔
想問下Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
大家評價如何?有冇其他推薦?

你打咩驚多970其實可以留一留 ssd雖然係細但都可以留翻黎裝一兩隻驚

我係Total War鐵粉

打Total War THREE KINGDOMS個時開畫質高同人數開最大個時會lag
但係場上總人數得千零人到未full army入場

各位巴打好
小弟上網格價
見到同樣budget有amd同intel兩款機
google完都唔太清楚分別

係唔係只係穩定度同性價比嘅分別？

我好耐無玩但呢啲應該係關cpu運算能力問題 你可以試下換咗cpu 板同ram試下先
你參考下佢都可以高過30fps行

部機i7 3770k
gtx 680
記得7，8年前砌果時要萬幾蚊
請問而家打唔打新果啲game

下面個 10針要唔要插

本身等緊RTX 3000出先砌機
而家趕住砌機WFH

幫手睇下有無疇要屌醒

碌左碌Amazon見到好多mobo / PSU 都無貨，
而家SSP係咪同樣情況

返工用法:
啲野上晒雲端其實無乜運算需求，
只係求唔好唔夠RAM用 / 揀錯零件打機就得。
打機預 2K 144Hz

Part: Name
Criteria:

CPU: Ryzen 3600
<1300 HKD 連運費 (Amazon特價緊)

GPU: 等緊 RTX 3000
預正常size唔晒mini

COOLER: N/A
聽講跟機Cooler夠用?
還掂我而家無GPU住淨係得張CPU熱極有限，遲下買GPU先算

Mobo: 預左無貨要臨場靠spec問
B450 ATX 唔要wifi 要PCIE 仲有無野留意

RAM: 2x16GB 有貨就屌，唔鬼得閒理 RAM OC
諗緊 2x8 夠唔夠用，又淆自己懶得閂背景啲野都係留多份糧比Chrome食算

CASE: NZXT H510
原本係plan Fractal Meshify C 但係查價嗰時見到個價差好遠，
留意到HW LIST無推呢個，係咪伏

SSD: Samsung 970 EVO 1TB PCIe
PCIE 1TB 有貨就屌

PSU:
80 Plus Gold或以上有貨就屌

未計Win10

食飯先，陣間過隔離查mon再諗諗有無野加同埋篤下條數夾埋幾多

要

以前多工amd 打機intel
而家多工打機都係amd 如果你唔係intel fan

Ready 開機 希望唔好爆

原來係咁
我重以為amd廢啲
成日聽人叫amd做二奶u

3600冇igpu 你要買住張低階gpu頂住檔先

Total War其實唔太食CPU，當然4440咁古董都一定係樽頸位

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999
1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730
1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530
1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,099
1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499
1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,116

開Ultra接近60FPS，High就保證唔會跳格

Intel u 專業軟件穩定d
不過amd d個市場大左好多
應該都無呢支歌仔了

咁大鑊
咁唔買啦 反正部嘢咁細 插後面都方便

U12S夠用

Antec hcg seasonic代工
Gf1 CWT代工
兩隻嘅性能差唔多
有平買平算啦拎啲錢upgrade其他硬件

7，8年前新果啲game得

Thx Bro
如果想CPU再urgrade下,預2千到
有咩好選擇?

2K 144HZ 上3700X好啲
RTX 3000系列都唔知效能點

550

加多少少上3700x

用緊hcg

有咩評價我5,6年既舊牛都係antec 520

開到機
冇畫面 點好

都係原來3900x周圍都無貨

幾正，10年保金牛，有停轉mode
缺點係個電線近插頭個位+左電容之後好硬
Cable management會好痛苦

求救

睇下咩debug light著咗

影依個位

抽插下啲ram

ram囉
係咪adata

重插ram

美光嚟

試下清潔下ram金手指

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x Gigabyte H310M S2H 2.0 Micro-ATX
價錢：$430

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan
價錢：$50

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,132

主要用黎文書睇youtube同打啲低spec需求既game eg skyrim
唔會用黎玩新3A大作
budget ~5000 連windows
宜家個mon 1080p 27'
其實我咩都唔識 睇價錢同benchmark改法奧條list
咁多位大佬覺得點

好到了點set好

推⋯⋯

開左xmp

裝左win10未
未就裝左先

未 現在裝了

係咪較超頻

插左window 手指入去 重開load 左下 冇畫面

係要等定點

有無set usb drive開機

你入bios,簡win 10 usb開機/ 佢會自己入左usb

現在藍畫面

自動熄埋

入左bios先

依到揀返個win 10 usb

重開彈而句 點攪

60 CPU Memory modules were found on non-optimized memory stot. Please follow the instruction and move the yellow-marked memory modules to the arrow-marked optimized memory stots.

咁哂都冇反應
邊個係

嚟緊會買Deskmini A300 + SN550 1TB + M.2 WiFi card
想問下咁樣落唔落到SSD散熱片？如果落到有冇推介

雖然係可以擺晒落U度谷粒3700x出嚟，但其他件就相對顯得唔上唔落
純粹咁講，但都係可以的

如果要平均分配，我就建議上3600，將其他嘢upgrade少少，咁最少你玩Total War開到Ultra都輕輕鬆鬆

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,157

入到藍畫面 但冇字又自動power off

個win10自己整?

3400G有iGPU
唔要wi-fi card 可以上4650G

上網 down 的 laptop 個 後備

有冇大師解答

留意a300上zen2 apu 會熱D 建議undervol 35w

我現在重down

唔揀WD嘅話其實得Toshiba Enterprise可以比較

裝緊window了 bios 點 set

開xmp夠鳥

轉offset - 0.025v- 0.1v

下年先有黑色A12x25同U12A

買OEM定BOX SET？
我都剛換機但都成SET買算

諗住買box

開最大會點

我都跟埋FAROLL訂埋算

-太多電,
有機會唔夠電開機
正常-0.025-0.075v

想砌部機文書，上網，睇下片， budget 3000

唔係好識點揀料好，有無巴打可以比條list我？

文書機低階機用intel係咪比amd抵玩

Thanks.

Fps 得46 係咪要 裝 display Driver 先得

要裝
仲要裝埋AMD CHIPSET DRIVER

建議電腦電源設定為高性能/RYZEN平衡 MODE

裝左CHIPSET DRIVER先

好 聽日試下先

1. Display
2. Chipset
3.電源

3000買廠機/notebook好過啦
起碼慳左windows

請問有冇靜音機箱推介? 想裝到280MM水冷

我都知120水冷係垃圾係屎
但有冇邊隻會好少少推薦?
家下睇中左EKWB EK-AIO 120 D-RGB CPU Liquid Cooler

Silent Base 601
或者是但隻平嘅mesh箱再改全套貓扇

買nuc機定係大機？

ncase擺左邊，擺右邊啲熱氣會吹住你

平toshiba enterprise
靜ironwolf

即刻有budget就可以去馬
同埋點解甘多人推ASUS ROG STRIX B550

budget 1萬, 舊腦有D SSD HD 會裝落黎
張A2000唔要都得, 有冇咩位改, 散熱供電都OK?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (預訂)
價錢：$2,749

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,001

問題係我左手邊係牆

都已經鑽左lon, 試下擺右手邊效果係點先，唔想再鑽多個

之前張2080TI都係咁擺
但係ROG版太撚大張
NZXT殼頂玻璃
好撚ON9 貼住咁濟
同埋我都想問
咁樣擺會唔會散唔到熱

請問下, 我裝左Afterburner同埋RTS, 開csgo個OSD唔會show, 但開diablo3, raft, total war: 三國依d就work, 有冇解決方法
有時玩csgo d fps唔知點解趺到100頭, 諗住睇係咪粒u開始舊
依家部腦係
i7 4790
GTX 980
ram仲用緊ddr3
老母板: MSI Z87-GD65
應該係時候upgrade? 諗住等年尾amd nvidia出新料, 想玩VR

MB諗住用 Asus ROG STRIX B550-F GAMING
佢寫3 x Chassis Fan connector(s)係咪即係只可以裝到3把機箱風扇?

睇個機箱
nr200呢種垂直風道就唔會差太多，機底抽上嚟嘅風會直接吹到張GPU
但係普通中塔機箱係正面入風，打直張GPU就好似你講咁，太貼玻璃之餘又吸唔到正面入嘅風，散熱就會差勁多

買fan hub / pwm分叉線就可以插多過3把
某啲牌子風扇會送埋分叉線，例如noctua屎色系列

明白

邊度入

今日極速去買料砌左但最後都係未買cpu cooler（未揀到）就咁開機都60幾度，唔落散熱真係搞唔掂，但整體算幾易砌！

隻牛問過幾間都無貨，迫住買Corsair

仲要最後比錯左兩條無rgb嘅ram，依家成部機0rgb，再買過又無得插4條

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 550W 80 Plus Bronze
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,294

呢個係我部腦個spec
我想換rgb ram 心水如下

1.Kingston HyperX Fury RGB DDR4 3200MHz

2.ANTEC KATANA DDR4 3200

3.G.SKILL Trident Z Neo 16GB (2x8GB) DDR4-3200MHz CL16-18-18-38 1.35V - full compatibility on AMD Ryzen 3000

4.G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR
邊張ram性能保養果啲最好 ?仲有冇其他推？
筆直8xx都ok

Thx ching

Rog牛係垃圾嚟

去左而到 點攪

唔係成日發生，但幾日會有一次GPU 谷到上100% 而lag 機嘅問題
而且總係响開住browser 嘅時候發生（不論chrome or firefox)
唔知有冇解

cpu: r5 3600
ram:32gb
gpu:rtx2060super

Fps 仲係47-8 係咪set 漏啲咩

呢隻箱要show rgb既話基本一定要塔散
橫卡冷排要裝side panel 睇唔到返板
直卡就gpu block左 得返d風扇睇到rgb

塔散要矮過150mm
可以揀cryorig/u9s/d9l

開4k furmark 得2幾fps 點set

想問下可唔可以將laptop嘅ssd(非m.2)放落新電腦到？
如果隻ssd入面已有windows咁我新電腦可唔可以繼續用入面嘅舊windows呢？

you can try
worst case 要重裝windows

你個張係咪N卡但係裝Amd顯示卡driver阿？

你係驚就簡啲用番amd呢個背版嘅cpu cooler 以我所知貓頭鷹係

係啊要點做?

上N卡官網down
笑死

down jo la 都係廿幾fps

確定down左？影嚟睇睇
Btw邊張顯示卡

Define C
Define 7 Compact
試乎你有無需要前置Type C

靜音既話我覺得同be quiet!好factual design

2060msi gamming z

廠機黎? 建議你廠機咪搞咁多野
你度啱高度上個無背板嘅塔應該ok嘅 不過就咁睇個背應該係上到有背板嘅野

開哂超頻都唔過50

DDU完再裝過driver啦
你上面d圖做乜會裝a卡driver?

有冇detail spec
用咩moon
cpu ram mb display ssd

想問如果部機一打3d game唔夠5分鐘內必彈出去係咩問題啊?
已試過pubg ,gta,spiner elite 4都係咁，5分鐘內必彈，用緊display rx570,已試過用ddl重裝個driver都係咁，係咪個win 10問題啊?

你行4k?

我試下

係啊

完
最少2080ti啦

4k 60hz 係咪最盡50fps

關唔關個mon 事

你都係貼spec啦

2060想行4k會唔會諗多左

我放1080mon try 下

Amd gpu

個粒u係用amd ryzen 5 2600啊，係咪amd display卡易彈game?

1080有130

佢唔打機，又完全無問題喎，有無大佬幫到我求各大佬幫幫手

巴打我想問
我底板係rog Z490-E
隻970 evo pro
用crystalmark行得1800mb/s到
去過bios睇冇見到有x4
佢官方網站好似話兩個位都有x4
琴日想試下另一個m.2位
又唔知係邊個位

麻煩幫幫手
唔該

換個舊version driver試試

有無更新driver
我用rx580 pubg無事喎

最新啦！玩親都彈，真係好慘

我應該擺左係b位
岩唔岩

插C

2080 ti 4k60hz mon 可推到幾fps

明白了 感謝

姐應該係display卡遮住左
張野都唔知點拆
拎去俾人砌既唔好處

就咁扭開螺絲拆甲

佢埋左係張卡下面
應該俾張卡擋住左

Deskmini + 4750G/4650G

鬆左機背display螺絲
display卡條槽右邊有個位卡住張卡
按落去就拆到display
之後拆埋條槽下面件甲
裝SSD入去 落埋散熱貼
裝返SSD甲
裝返display卡 上返機背螺絲
輕輕抆下張卡實唔實
完

其實佢塊皮係咩晶片黎

感謝你
連登有愛

巴打想問多個on9問題
散熱貼係盔甲後面有 定盒會有 定要自己買
摵原有個塊調過去又得唔得呢
Google過香港冇咩地方話有賣

正常佢應該幫你貼左係SSD上面
你用返原本個塊就得

自己揀左d料for Autocad Revit Adobe PS
我有張960 只係打LOL
9k內budget

佢好似痴左係盔甲度
睇黎要撕返出黎
麻煩哂你

想問下大家
疫情關係唔想出街
咁我問se computer 佢哋話可以幫手call van送貨畀我
咁樣中間驚唔驚畀人偷咗啲parts

同問

update bios出錯，boot唔到機
clear cmos拆電池、短路cmos兩針都試過，途中抆走ram sata再插都冇反應，已經試咗十幾次...

amd ryzen5 3600
asus tuf gaming b450m-pro s
crucial ballistix ddr4 3200mhz 8gbx2
gigabyte aorus 2060 super

請大家救救我！

依家買錯左無rgb ram 好柒啊頂
應該都係用塔散 補返啲機箱風扇
rgb 風扇邊啲brand好 五花八門 我見你地推嗰啲貓扇都係屎色

A300唔係南橋
但係會有一粒叫做Knoll Activator嘅晶片仔
負責啟動Ryzen CPU嘅SoC功能
你可以當呢粒晶片係A300嘅本體嘅...

邊有人會咁得閒偷你啲件

a300 mb + fan 3400g已經係極限

司機落格?

4750G TDP得65W咋
加隻L9A上去輕輕鬆鬆啦

RGB風扇好撚貴
大路牌子成2/3百蚊把
情願比錢買屎色信仰
要平就p12

如果想拆舊機留少少舊件再買新件
可以去邊搵人砌

老實講 自己砌啦
唔驚好似隔離post咁專業砌機都有出錯咩
自己砌唔識就睇下youtube同說明書其實好易攪

第一次放List，想親身買料第一次砌機，但係機箱太重想搵網店送，不過又唔知邊間好
Budget 10K-11K，最理想希望可以2K 21;9玩到assassin's creed odyssey,Cyperpunk大作。

依家用緊I5-7400,CRUCIAL 2133 8GBX2,GIGABYTE,GTX1070

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂) or 3300X
價錢：$1,460 / 999
CPU想用Ryzen4000但係依家部電腦開機都會死機，但又想可以成部換就想隨便買住粒U先，，等出Ryzen4000先再升級

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099
隨便揀，唔太識，剩係知道要b550想知有冇再平少少既選擇
1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750
都係隨便揀，追PO呢個牌子好似好好，想要RGB RAM
1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419
HDD都係隨便揀
1 x Crucial P2 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$550
SDD都係隨便揀
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099
想買2070但係個網冇，唔知道黃金仲有冇，或者2060 SUPER都可以，可以 21:9順玩大作就夠了

1 x FSP Dagger Pro Series 650W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
價錢：$799
唔識火牛牌子隨便揀隻夠W數全模組就算，唔知呢隻得唔得?或者可唔可以再平D?

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$1,299
Specific想要呢隻機箱

1 x Arctic FREEZER 50 TR Dual Tower CPU Cooler for AMD Ryzen™ Threadripper™ with A-RGB
價錢：$598
又係隨便揀既貪佢夠型

總計: $11,153

超過左少少Budget都可以
唔該曬

Odyssey 呢隻ubugsoft垃圾驚我用3700x 8c16t佢都夠膽死時不時full load 所以我建議3600 如果唔係呢隻驚我真係會建議用3300x因為你話等下代 所以cpu空咗留番俾你自己諗

邊度有得買Arctic P12風扇？

多謝Ching
不過到時下代出都未必會即刻衝，如果照買3600用住抵唔抵?
始終多400幾蚊就加多2個核

如果你唔計呢隻多核驚嘅話
呢個價位打機最強係3300x 我就覺得3300x抵玩啲始終你話會下代換u 我自己就唔會投資咁多落呢代

岩岩先原來inno3d 有張2070 唔使3千蚊

咁就3300X啦

A Shop/邪都

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,149

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$940

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

3 x Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop White RGB LED PWM Fan — Single Pack
價錢：$744

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,428

呢個箱大部份搭散都裝唔到
同埋通風麻麻要打爆晒全部風扇
揀左同跟機箱風扇同款既水冷同風扇
如果唔諗住出下代gpu既話我覺得出2070s抵玩過2060s

推推

巴打有野問
2080ti駛唔駛超頻 唔跑分既話
有人話本身張卡熱到仆街 效能本身夠 唔駛超
有人班人就提倡超到差唔多2000mhz咁上下
俾d意見

你2060s想喺4k有幾多fps

唔識唔好亂搞
除非你有心學，youtube大把片有教學

其實超頻係咪真係對打機表現有咁大影響

冇咩分別

cpu
ram
gpu
三樣野夾埋都差唔少下

平平地 Arctic塔散邊隻好？ 3600 唔超 係咪都會好熱？ 唔想發現太熱 拔劍換散

有47-48係咪封頂了？

想知姐 遲下會升級 你地唔好咁啦

Btw 原來 用opera 睇 youtube 4k 好這汁
出來穩過 chome 同 egde

高汁

Amd 開超頻 1.5v 4400hz 用冇巴知 o唔ok

我張2080TI超完快10%

1.5v 係咪自動超？😓😓😓

本身 auto 好似1.4幾

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,075 創基電腦

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$659 創基電腦

1 x Crucial P2 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$550

Display Card :MSI GeForce RTX2070 Gaming 8G
HK$3,499訊達

1 x Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop White RGB LED PWM Fan — Single Pack
價錢：$654

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$700 G2 System

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$1,050

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150 訊達科技公司1140 SE Computer Ltd 1039

多謝Ching提一提再汁過張List
啲價錢全部跟Price想做到最理想個價錢 Total $10225
感覺上呢張2070勁過2060super又可以3500樓下買到
入面想用黑色件發現竟然平幾舊
HDD依家用緊2隻1TB 1隻用左4年1隻用左幾個月就決定洗HDD算
SSD就唔使1TB咁多，暫時冇咩大GB大作放落去

BTW火牛發現自己用緊cougar 850w cmx 80+ bronze半模組 用左差唔多三年唔知佢幾長命可唔可以繼續用落去，唔知應唔應該順便換新
2017年10月買仲有3個月保養，用落都好正常，如果唔使換既話
就可以慳返幾舊水
唔好意思麻煩曬

輕咗幾次機 reset bio 拔mb電子 1.5 冇事

手動超1.3X 以上已經熱到飛天

我1.35v止
再上温度高

Keep 60度樓下
兩隻game 開都係七十幾度

你auto 幾多

70左右仲係正常

如果唔做stress test咪得